余 異男忘

同🤭識咗超過十年，
但係直至半年前先知道自己已經對🤭嘅愛遠超於朋友嘅愛。

我兩三年前比人hurt過，情傷已經令我不勝負荷，
其實已經令我有抑鬱嘅症狀，但我從來冇同人講過，
平時大家會以為我嬲仲要成日喊，所以覺得我生人勿近。但🤭同成班fd冇理我係點樣身分嘅人，無論我係鍾意男定點，佢地都係我高中生活不斷陪伴我，令我先開始走出呢個深淵。

🤭成日都話佢自己係渣男，之後成日周圍搞人flirt人，但有陣時佢對我太好令我對佢產生不少好感。之後但當我意識到嘅時候，我已經鍾意咗🤭，我對佢產生咗依賴，🤭成日比膊頭我挨、成日無叉叉拎我手機嚟睇，我已經完全沉醉喺有佢嘅世界入面，不能自拔。

到中六就嚟完嘅呢幾排，佢開始唔理我，轉去不斷係到flirt另一個男嘅，嗰個男嘅亦都係我fd之一，但佢係啲應該有機心嘅醒目仔，成日借啲爾撞去我，等佢同🤭行埋一齊，呢種忽冷忽熱、忽近忽遠嘅關係令我開始頂唔順。想走但係亦都唔想走，矛盾嘅係我要保護自己但我亦想同🤭繼續行埋一齊。

直至到今日Last day，我對🤭嘅愛只有更加深，令我愈陷愈深，但望住🤭同另一個男嘅曖昧動作（佢地兩個因為做得太出面，已經比班上嘅腐女封咗做cp），令我更加矛盾。放學之後，我同🤭搭地鐵翻屋企，我好想鼓起勇氣問佢，但我最後都冇講到，只有靜靜咁係佢隔離成程，默默嘅睇住佢走，睇住佢離去。

🤭走咗之後，我戴起耳機聽住《好想要揮霍》，然後直接淚崩係街到喊咗出嚟，但我依家唔知點面對好...

🤭 睇死人

🤔